基藍馬吹奏區😘

今晚一夫當關，馬拉仔不能越雷池半步

有冇樓主叫奏區

黃洋麥基

你開個，我幫手

今晚嘅佢同新加坡當晚嘅佢喺兩個人嚟

迷馬吧我沒有辦法

JG去能咗邊

爭三班波，今晚連波都唔玩

痾緊屎呀你行先

今晚3個中堅都好好j
輸果球係肥jack冇追人.......

法老一向高質，最估唔到我馬鳩下鳩下今場會爆發

Yes, 又係d翼衛/閘位出事

明顯係jack嚟喎

ig達人kiki

之前有人話佢中超打假波 但其實係真係咁廢

潮流教父

沒有法老包，他甚麼都不是啦

Jack冇跟

大大力摑落大簡度

樓主有女mk仔

基藍馬今場真係揾命搏咁制 幾球奮身用個頭擋對面隻腳
btw馬拉狗真係好撚矛